我真係講唔出又一城手足佢保得住條命呀 大家出嚟啦 真係失去好多好多啦

當係幫下佢。。？佢比人打到咁....

唔該啦...

推到有名為止

救下人...返少一日工唔會死架 ... 但手足腦漿都出埋呀....

求下你地啦 我瞓唔著呀😭

睇下條片...你地仲唔出來嗎？

呢個手足搵返啦
係明愛呀

Sorry 有無link?我有Group全group人都唔知！

push

pushpush

承認自己係廢柴垃圾算啦

要求班狗交番個人出黎...交唔出即係毀屍滅跡左

唉

1111